口嫌體正直！美國若討疫情索賠…84%支那人竟自願割地「舉四肢同意」

武漢肺炎（COVID-19，新型冠狀病毒）疫情衝擊全球經濟，中國被視為主要發源地，美國總統川普甚至不甩武漢肺炎正名為「新冠肺炎」，多次堅稱就是「中國病毒（ChineseVirus）」。美國華人媒體《新高地》近日在推特進行網路民調，「中國若要向美國割地賠償疫情損失，你願意將你的家鄉割給美國嗎」？驚人的是，高達84.1%的網友竟然表態願意。

根據《新高地》網路民調，題目為「疫情結束後，美國必然向中國提出索賠，而中國又沒錢，假如中國政府提出願意割地賠款時，你願意將你的家鄉所在省割讓給美國嗎」？結果顯示84.1%願意、10.9%不願意、4.9%不好說。

沒想到投票一面倒，許多人表態「願意成為美國人」，還有網友表示，「肯定割讓啊，這樣我就有美國公民的一切福利了，超便宜物價，高福利保障，還有可以獲得免簽全球的美國護照」、「估計90%國人都願意，突然不動就成美國公民了，享受美國的福利待遇，多美的好事」、「舉四肢同意，代表我全家」、「你提出割地，美國還不一定要呢。不過我們的鄰居俄流氓，可就不一定了」。

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

有綠卡拎, 支那人爭住含美國撚LA

超便宜物價，高福利保障，還有可以獲得免簽全球的美國護照

三樣都唔係事實
但美國喺佢哋眼中原來係咁

支那人口裡說不
身體卻很誠實

Sir this way pls
Choose me choose me